情人節諗住約女朋友睇戲打邊爐

本身plan好晒情人節既行程
睇戲可以借啲意摸下摸下
打邊爐打到慶合合可以除衫
食完成陣味就可以上房沖涼

依家bb日日包到實一實
全身上下淨係望到隻眼
仲話要同我保持社交距離
搞到我都無晒mood

想問仲有無ptgf情人節無約
有無睇戲打邊爐plan?

小妹鍾意食肥牛

有，小妹鍾意食雞子飲啤酒。飲到成身酒除我同你除衫沖涼涼好無

食牛會加劇全球暖化架

咁全世界戎牛 除左我

四個毒撚負皮

渣ga
任摸架喎

任摸plan要幾錢？

你冇錢又冇女，咩節都係咁過㗎啦

打完邊爐直接入院慢慢摸啦

你自己既女朋友都要錢

你女朋友唔洗？

係屋企睇4仔,打邊爐都得嘅.
不過隨時成屋人都係到,無出街

打邊爐交叉感染？

我有口罩

依家去戲院係咪有得包場

好核突呀呢張圖

好撚得意

你女朋友得意啲